婚紗展落咗答，有無人影過xx法國巴黎pre wedding,可以分享一下

婚紗展係xx法國巴黎 hard sell下比左錢。。。
依家上網search好多負評
有無人影過？可以share下？
依家好擔心。。。

都有好多人比佢hard sell過， 最後買左邊個套餐幾錢？

$11800,40張相，包婚紗任選四套，西裝任選兩套，包外景化妝師，微電影，另外仲有big day婚紗西裝名一外借($800清潔費）

其他唔比，40張已執包埋電子版，我覺得夠，其實啲pose都差不多，唔洗要咁多重複既

六年前影， 萬六， 包pre wedding , 包big day 衫， 連埋奶奶外母衫。
但影完揀相就戈好hard sell , 仲要d 相唔跟次序。 最後揀左三粒鐘先俾走。 （要同老婆夾定， 夠定力）
但我地貪佢方便， 乜都搞掂晒。 質素都ok, 主要我地要求唔係好高😗 pre wedding 都影左三四個地方， 影到我地話不如算la 😗

感謝分享，啲衫覺得點？好多人話啲衫少款又舊😥

實焗你加到400張😂

D 衫唔係太靚。 不過都ok. 女仔衫好d . 起碼多d款。 西裝cutting 有d 流。 overall 真係唔係太差既。
記得揀相前兩公婆夾定budget 幾多。 我記得最後我地加多少少。 最後兩萬落樓😗
初頭都兩個人係咁sale 相。 到後尾佢地見我地死唔唔加package, 都冇理我地。

中過伏
最緊要睇佢地d完成品
有d影得ok, 同時有好多影得好撚老土
睇邊輯你鍾意既
指定要果個photog
結果到影果日先知個photog係自己當年讀攝影既師兄(佢同法巴做freelance)
影出黎都ok
有friend問邊度揾番黎

另外香港無台灣咁癲
你揀相時企硬唔加錢
d staff唔會迫你

有得介紹係邊位？

我老公本身都打算big day會訂造西裝，係咪應該早啲做定，拎埋去pre wedding 影相?

咁大條水魚

冇經驗，你影過係咩價錢同服務內容？

我自己造左兩套。 帶左一套去影、借佢一套。 big day 就冇用佢套西裝。

40張係點計先 一下快門一張？定係影無限張比你揀40張

影無限將揀40張

咁ok la..到時揀相夠定力應該冇問題

可以分享經驗？

間間揀相既都係嫁啦 影勁多之後sell你40張唔夠嫁

定力方面可以既，至怕佢唔比我走，要我加錢

邊有得唔比你走 你另一半同你一齊夠定心唔心軟就冇問題

多謝你既分享😔本身真係好擔心